［求救］其實我仲應唔應該等ex返黎？

揾返佢傾計打聽下係咪單身先啦
唔覆你就算啦

仲有冇聯絡？冇就唔好等

你咁問法D女唔會答你架
除非你可以好似朋友咁approach返佢，令佢覺得你已經放低哂，佢無同你復合既壓力，你先有機會搵位入
你而家搵親佢都比佢feel到你擺明車馬想復合咁
一定彈開架

估佢應該都有人追緊

歡迎圍爐
Btw long d 邊度

唔鍾意我某啲性格
但係我肯改

樓主上個POST先話輸比ex
點解個故事又好似唔同咁

但你講左肯改佢都分手
未必係依個原因吧？
本身你地拍左拖幾耐？
佢持續地因為某啲性格而鬧交？

樓主令我諗翻起成十年前睇嘅一個愛情故
唔知點解呢句我印象會咁深 明明依家先睇得明

「心中依然有份空位留著，位置上沒有人，卻再也沒人可以入座」

唔知呢個ac既樓主生發咩事wor

應該係
其實一直都比緊機會我改
但我冇為意
到佢決定走已經太遲

留左個位比佢

點算

之前有無同佢講清楚
你已經接受分手既事實
大家做返朋友，類似咁既說話

咁都真係無辦法
但分左之後都一直係無任何回應？

冇啦
暗示明示話想復合
佢都冇反應

第一點
其實係咪unfollow比較好

應該點做
好唔好unfollow所有野